髮際先鋒 - 男人如何拯救自己的髮際線？

好煩，親戚見到我成日話我髮際線向後移
屋企有遺傳 阿爸地中海 阿叔光頭
我應該都好大機會
我先廿幾歲
睇youtube有個日本佬話多d做頭皮按摩會work
宜家日日按
有冇人有呢方面經驗分享

食藥搽野

試過work?

遺傳無得醫 最多減慢脫髮速度 唔會斷尾 平時生活習慣飲食作息都好重要
我建議你開始儲錢去做植髮算啦
曾經見過一個高大樣子不差既人紋髮線 遠睇就無乜嘢頭髮仲好似好濃密 近睇好怪 植髮係唯一方法

keep住食/搽一世咪work

植髮都要食藥
同埋我覺得同作息冇關，純粹遺傳

初期即刻睇醫生食藥

師兄試過？

m額，諗住過多兩年去台灣植髮

巴打幾歲 是否遺傳
係普通m額定有脫髮